
```{post} 2023-07-23
:author: "@davidqp"
:tags: moderador
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @davidqp

Hola soy `@davidqp`. Soy egresado de Ingeniería de Sistemas y Computación en Colombia. Me gusta programar, aprender temas asociados a la tecnología, ver documentales, caminar, visitar buenos lugares para comer

## TODO

```{figure} index.md-data/opensource.png
---
alt: davidqp
---
[opensource](https://opensource.com/resources/what-open-source)
```

## Blog

```{postlist}
:author: "@davidqp"
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

